{"translation-revision-date":"2023-09-22 09:07:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.8","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Changes saved by %s":["\u00c4ndringar sparade av %s"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s (aktuell version)"],"Unsaved changes by %s":["Ej sparade \u00e4ndringar av %s"],"Patterns content":["M\u00f6nsterinneh\u00e5ll"],"Filter by sync status":["Filtrera efter synkroniseringsstatus"],"Search patterns":["S\u00f6k m\u00f6nster"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["M\u00f6nster som kan \u00e4ndras fritt utan att p\u00e5verka webbplatsen"],"Patterns that are kept in sync across the site.":["M\u00f6nster som h\u00e5lls synkroniserade \u00f6ver hela webbplatsen"],"Synced":["Synkroniserad"],"Last page":["Sista sidan"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"First page":["F\u00f6rsta sidan"],"Copy to My patterns":["Kopiera till mina m\u00f6nster"],"Action menu for %s pattern":["\u00c5tg\u00e4rdsmeny f\u00f6r %s-m\u00f6nster"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Om du redigerar detta m\u00f6nster kommer det att \u00e4ndras \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds"],"Empty pattern":["Tomt m\u00f6nster"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla dessa anpassningar?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Tryck p\u00e5 Enter-tangenten f\u00f6r att redigera eller Delete-tangenten f\u00f6r att ta bort m\u00f6nstret."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstret skulle tas bort."],"\"%s\" added to my patterns.":["\u201d%s\u201d tillagt i mina m\u00f6nster."],"View my patterns":["Visa mina m\u00f6nster"],"\"%s\" created.":["\u201d%s\u201d skapat."],"My Patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Delete template part":["Ta bort malldel"],"Reset template part":["\u00c5terst\u00e4ll malldel"],"Learn about styles":["L\u00e4r dig mer om stilar"],"Open styles":["\u00d6ppna stilar"],"Open styles revisions":["\u00d6ppna stilversioner"],"Open CSS":["\u00d6ppna CSS"],"Reset styles to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll stilar till standard"],"Save panel":["Spara panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek. H\u00e5ll ned shift f\u00f6r att \u00e4ndra storlek i st\u00f6rre steg."],"Open command palette":["\u00d6ppna kommandopalett"],"View site (opens in a new tab)":["Visa webbplats (\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Open Navigation":["\u00d6ppna navigering"],"Document not found":["Dokument hittades inte"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["Inl\u00e4ggsmall visar varje inl\u00e4gg eller sida i en fr\u00e5geloop (query-loop)."],"Post Content displays the content of a post or page.":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll visar inneh\u00e5llet av ett inl\u00e4gg eller sida."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["Fr\u00e5ge-loop (query-loop) visar en lista med inl\u00e4gg eller sidor."],"Fallback content":["Reservinneh\u00e5ll"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Observera att samma mall kan anv\u00e4ndas av flera sidor, s\u00e5 alla \u00e4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kan p\u00e5verka andra sidor p\u00e5 webbplatsen. F\u00f6r att v\u00e4xla tillbaka till att redigera sidinneh\u00e5llet klicka p\u00e5 knappen \u201dTillbaka\u201d i verktygsf\u00e4ltet."],"Editing a template":["Redigerar en mall"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Det \u00e4r nu m\u00f6jligt att redigera sidinneh\u00e5ll i webbplatsredigeraren. F\u00f6r att anpassa andra delar av sidan som sidhuvudet och sidfoten byter du till att redigera mallen med hj\u00e4lp av sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Editing a page":["Redigerar en sida"],"Back to page":["Tillbaka till sida"],"You are editing a template.":["Du redigerar en mall."],"Edit your template to edit this block.":["Redigera din mall f\u00f6r att redigera detta block."],"Editor Canvas":["Redigeringsyta"],"Editing history":["Redigeringshistorik"],"Last edited %s":["Senast redigerad %s"],"Change publish date":["\u00c4ndra publiceringsdatum"],"Hide this page behind a password":["D\u00f6lj denna sida bakom ett l\u00f6senord"],"An error occurred while updating the status":["Ett fel uppstod vid uppdatering av statusen"],"Change status":["\u00c4ndra status"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicera automatiskt p\u00e5 ett valt datum."],"Waiting for review before publishing.":["V\u00e4ntar f\u00f6r granskning innan publicering."],"Not ready to publish.":["Inte redo f\u00f6r att publicera."],"Page":["Sida"],"Page (selected)":["Sida (vald)"],"Close Styles":["St\u00e4ng stilar"],"Revision history":["Versionshistorik"],"Do you want to replace your unsaved changes in the editor?":["Vill du ers\u00e4tta dina osparade \u00e4ndringar i redigeraren?"]," Discard unsaved changes":[" kasta osparade \u00e4ndringar"],"Loading this revision will discard all unsaved changes.":["H\u00e4mtning av denna version kommer kasta alla osparade \u00e4ndringar."],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Versioner l\u00e4ggs till p\u00e5 tidslinjen n\u00e4r stil\u00e4ndringar sparas."],"Close revisions":["St\u00e4ng versioner"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 bildtexter."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Ett fel uppstod n\u00e4r sidan skulle flyttas till papperskorgen."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\u201d%s\u201d har kastats i papperskorgen."],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s minuter"],"Unknown":["Ok\u00e4nd"],"Parent":["\u00d6verordnad"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Schemalagt: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicerat <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Hantera alla sidor"],"Loading pages":["Laddar in sidor"],"Browse and edit pages on your site.":["Bl\u00e4ddra och redigera sidor p\u00e5 din webbplats."],"Create draft":["Skapa utkast"],"Draft a new page":["Skapa ett nytt sidutkast"],"An error occurred while creating the page.":["Ett fel uppstod n\u00e4r sidan skapades."],"No title":["Ingen rubrik"],"Review %d change\u2026":["Granska %d \u00e4ndring \u2026","Granska %d \u00e4ndringar \u2026"],"Activate & Save":["Aktivera och spara"],"Activating":["Aktiverar"],"Manage your Navigation menus.":["Hantera dina navigeringsmenyer."],"No Navigation Menus found.":["Inga navigeringsmenyer hittades."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Det gick inte att duplicera navigeringsmeny (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Duplicerade navigeringsmeny"],"%s (Copy)":["%s (kopia)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Det gick inte att byta namn p\u00e5 navigeringsmeny (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Bytte namn p\u00e5 navigeringsmeny"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Det gick inte att ta bort navigeringsmeny (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Tog bort navigationsmeny"],"Navigation Menu missing.":["Navigeringsmeny saknas."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigeringsmenyer \u00e4r en utvald samling block som l\u00e5ter bes\u00f6kare ta sig runt p\u00e5 din webbplats."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Navigation title":["Navigationsrubrik"],"Fully synced":["Helt synkroniserat"],"Not synced":["Inte synkroniserad"],"Syncing":["Synkroniserar"],"pattern\u0004(Customized)":["(Anpassat)"],"This is the %s pattern.":["Detta \u00e4r %s-m\u00f6nstret."],"Go to %s":["G\u00e5 till %s"],"No template parts or patterns found":["Inga malldelar eller m\u00f6nster hittades"],"Loading patterns":["Laddar in m\u00f6nster"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Hantera vilka m\u00f6nster som \u00e4r tillg\u00e4ngliga n\u00e4r du redigerar webbplatsen."],"Theme patterns cannot be edited.":["Temam\u00f6nster kan inte redigeras."],"Please enter a title.":["Ange en rubrik."],"Editing the original pattern will also update anywhere the pattern is used.":["Redigering av originalm\u00f6nstret kommer ocks\u00e5 att uppdateras \u00f6verallt d\u00e4r m\u00f6nstret anv\u00e4nds."],"Keep all pattern instances in sync":["H\u00e5ll alla m\u00f6nsterinstanser synkroniserade"],"My pattern":["Mitt m\u00f6nster"],"Create pattern":["Skapa m\u00f6nster"],"An error occurred while creating the pattern.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstret skulle skapas."],"Untitled Pattern":["Namnl\u00f6st m\u00f6nster"],"Please enter a pattern name.":["Ange ett m\u00f6nsternamn."],"template\u0004(Customized)":["(Anpassad)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Ange antalet inl\u00e4gg som ska visas som standard p\u00e5 bloggsidor, inklusive kategorier och etiketter. Vissa mallar kan \u00e5sidos\u00e4tta denna inst\u00e4llning."],"Posts per page":["Inl\u00e4gg per sida"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Ange rubriken f\u00f6r sidan f\u00f6r inl\u00e4gg. Visas i s\u00f6kresultat, och n\u00e4r sidan delas p\u00e5 sociala medier."],"Are you sure you want to delete this template part?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna malldel?"],"Are you sure you want to delete this template?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna mall?"],"\"%s\" reverted.":["\u201d%s\u201d \u00e5terst\u00e4lld."],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e4lj vad den nya mallen ska till\u00e4mpas p\u00e5:"],"E.g. %s":["T.ex. %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Letar du efter malldelar? Du hittar dem under \u201dM\u00f6nster\u201d."],"Edit styles":["Redigera stilar"],"Last modified":["Senast \u00e4ndrad"],"Distraction free mode turned off":["Distraktionsfritt l\u00e4ge slogs av"],"Examples of blocks":["Exempel p\u00e5 block"],"Global styles revisions":["Globala stilversioner"],"Go back to the theme showcase":["G\u00e5 tillbaka till tema-galleriet"],"Go to the Dashboard":["G\u00e5 till adminpanelen"],"Open keyboard shortcuts":["\u00d6ppna tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Open editor preferences":["\u00d6ppna alternativen f\u00f6r redigeraren"],"Toggle code editor":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av kodredigerare"],"Toggle top toolbar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av \u00f6vre verktygsf\u00e4ltet"],"Toggle spotlight mode":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av spotlight-l\u00e4get"],"Toggle distraction free":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge"],"Toggle block inspector":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinspekteraren"],"Toggle settings sidebar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"Manage all of my patterns":["Hantera alla mina m\u00f6nster"],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"No patterns found.":["Inget m\u00f6nster hittades."],"Examples of blocks in the %s category":["Exempel p\u00e5 block i kategorin %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt i valfritt inl\u00e4gg eller p\u00e5 valfri sida."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Skapa nya malldelar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av malldelarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Skapa nya mallar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av mallarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"Express the layout of your site with templates":["Uttryck layouten f\u00f6r din webbplats med mallar."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Anpassa din webbplats utseende med blockredigeraren."],"Save site, content, and template changes":["Spara webbplats-, inneh\u00e5lls- och mall\u00e4ndringar"],"template part\u0004Customized":["Anpassad"],"template\u0004Customized":["Anpassad"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigerare"],"Search Openverse":["S\u00f6k i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["S\u00f6k ljud"],"Search videos":["S\u00f6k videoklipp"],"Search images":["S\u00f6k bilder"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201d%1$s\u201d\/%2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/%3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201d%1$s\u201d av %2$s\/%3$s"],"Styles actions":["Stil\u00e5tg\u00e4rder"],"CSS":["CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["L\u00e4gg till din egen CSS f\u00f6r att anpassa utseendet p\u00e5 %s-blocket."],"Open %s styles in Styles panel":["\u00d6ppna %s-stilar i panelen f\u00f6r stilar"],"Close Style Book":["St\u00e4ng stilbok"],"Style Book":["Stilbok"],"Code Is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e4lj en variant f\u00f6r att \u00e4ndra utseendet p\u00e5 webbplatsen."],"Randomize colors":["Slumpa f\u00e4rger"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["L\u00e4gg till din egen CSS h\u00e4r f\u00f6r att anpassa utseendet och layouten f\u00f6r din webbplats."],"Style Variations":["Stilvarianter"],"All template parts":["Alla malldelar"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Detta \u00e4r en anpassad mall som kan appliceras manuellt p\u00e5 vilket inl\u00e4gg eller vilken sida som helst."],"Template parts":["Malldelar"],"Manage all templates":["Hantera alla mallar"],"No templates found":["Inga mallar hittades"],"Loading templates":["Laddar in mallar \u2026"],"Apply globally":["Till\u00e4mpa globalt"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Till\u00e4mpa detta blocks stilar f\u00f6r typografi, avst\u00e5nd, dimensioner och f\u00e4rg till alla %s-block."],"%s styles applied.":["%s-stilar till\u00e4mpade."],"Distraction free mode deactivated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge inaktiverat"],"Distraction free mode activated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge aktiverat"],"Write with calmness":["Skriv i lugn och ro"],"Distraction free":["Distraktionsfri"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Minska visuella distraktioner genom att d\u00f6lja verktygsf\u00e4ltet och andra element f\u00f6r att fokusera p\u00e5 att skriva."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konverterar nuvarande stycket eller rubriken till en rubrik p\u00e5 niv\u00e5 1 till 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertera nuvarande rubriken till ett stycke."],"Distraction free mode turned off.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge slogs av."],"Distraction free mode turned on.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge \u00e4r aktivt."],"Transform paragraph to heading.":["Omvandla stycke till rubrik."],"Transform heading to paragraph.":["Omvandla rubrik till stycke."],"Toggle distraction free mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge."],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["L\u00e4stid"],"Custom template":["Anpassad mall"],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denna mall anv\u00e4nds endast f\u00f6r just det valda objektet."],"For a specific item":["F\u00f6r ett visst objekt"],"For all items":["F\u00f6r alla objekt"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e4lj om du vill skapa en mall f\u00f6r alla objekt eller ett specifikt."],"Add template: %s":["L\u00e4gg till mall: %s"],"Suggestions list":["Lista med f\u00f6rslag"],"All Authors":["Alla f\u00f6rfattare"],"No authors found.":["Inga f\u00f6rfattare hittades."],"Search Authors":["S\u00f6k f\u00f6rfattare"],"Displays taxonomy: %s.":["Visar taxonomi: %s."],"Displays a single item: %s.":["Visar ett enskilt objekt: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enskilt objekt: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Enskilt objekt: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Visar ett arkiv med de senaste inl\u00e4ggen av typ: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Skapa malldel"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r knappar."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 rubriker."],"Typography %s styles":["Typografiska %s-stilar"],"%s block styles":["%s-blockstilar"],"Layout styles":["Layoutstilar"],"Colors styles":["F\u00e4rgstilar"],"Typography styles":["Typografistilar"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e4lj rubrikniv\u00e5"],"View site":["Visa webbplats"],"Zoom-out View":["Zooma ut vyn"],"Manage all template parts":["Hantera alla malldelar"],"Summary":["Sammanfattning"],"Edit template":["Redigera mall"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"Use the template as supplied by the theme.":["Anv\u00e4nd mallen som tillhandah\u00e5lls av temat."],"Always open list view":["\u00d6ppna alltid listvy"],"Opens the block list view sidebar by default.":["\u00d6ppnar som standard sidopanelen med blocklistevyn."],"Copy all blocks":["Kopiera alla block"],"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"Entity renamed.":["Entitetens namn har \u00e4ndrats."],"This Navigation Menu is empty.":["Navigationsmenyn \u00e4r tom."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e4lj en annan stilkombination f\u00f6r temastilarna"],"Search for blocks":["S\u00f6k efter block"],"Browse styles":["Bl\u00e4ddra bland stilar"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Ladda ner ditt tema med uppdaterade mallar och stilar."],"Show text instead of icons on buttons.":["Visa text ist\u00e4llet f\u00f6r ikoner p\u00e5 knappar."],"Show button text labels":["Visa textetiketter p\u00e5 knapp"],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Site updated.":["Webbplats uppdaterad."],"Saving failed.":["Misslyckades att spara."],"Added by":["Tillagd av"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entiteten skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entitetens namn skulle \u00e4ndras."],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"An error occurred while creating the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle skapas."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Now displaying: %s":["Nu visas: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2013 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide f\u00f6r att l\u00e4ra dig hur man f\u00e5r ut det mesta av det."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["\u00c4r blockteman och utformning av webbplatsen nytt f\u00f6r dig?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan anpassa dina block och s\u00e4kerst\u00e4lla en enhetlig upplevelse \u00f6ver hela webbplatsen \u2013 s\u00e4tt dina unika f\u00e4rger p\u00e5 ett varum\u00e4rkesanpassat knappblock eller anpassa rubrikblocket till \u00f6nskad storlek."],"Personalize blocks":["Personifiera block"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Du kan anpassa din webbplats s\u00e5 mycket du vill med olika f\u00e4rger, typografi och layouter. Eller s\u00e5 kan du l\u00e5ta ditt tema hantera det om du f\u00f6redrar det!"],"Set the design":["St\u00e4ll in designen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Justera din webbplats eller ge den ett helt nytt utseende! Bli kreativ \u2013 vad s\u00e4gs om en ny f\u00e4rgpalett f\u00f6r dina knappar, eller att v\u00e4lja ett nytt typsnitt? Ta en titt p\u00e5 vad du kan g\u00f6ra h\u00e4r."],"Welcome to Styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"styles":["stilar"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klicka p\u00e5 <StylesIconImage \/> f\u00f6r att b\u00f6rja designa dina block och v\u00e4lj typografi, layout och f\u00e4rger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designa allt p\u00e5 din webbplats \u2013 fr\u00e5n sidhuvudet \u00e4nda ner till sidfoten \u2013 med hj\u00e4lp av block."],"Edit your site":["Redigera din webbplats"],"Welcome to the site editor":["V\u00e4lkommen till webbplatsredigeraren"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Template part created.":["Malldel skapad."],"Detach blocks from template part":["Lossa block fr\u00e5n malldel"],"Reset to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter anv\u00e4nds f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla standardf\u00e4rgalternativ f\u00f6r block och olika designverktyg. H\u00e4r kan du redigera f\u00e4rgerna med deras etiketter."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Dina anpassade gradienter \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra gradienter f\u00f6r att skapa din egen palett."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Anpassade f\u00e4rger \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra f\u00e4rger f\u00f6r att skapa din egen f\u00e4rgpalett."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Hantera paletter och standardf\u00e4rgen f\u00f6r olika globala element p\u00e5 webbplatsen."],"Add custom colors":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4rger"],"%d color":["%d f\u00e4rg","%d f\u00e4rger"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Elements":["Element"],"Manage the typography settings for different elements.":["Hantera typografiinst\u00e4llningarna f\u00f6r olika element."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"Areas":["Omr\u00e5den"],"Clear customizations":["Rensa anpassningar"],"Editing %s: ":["Redigerar %s: "],"Template revert failed. Please reload.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall misslyckades. Ladda om."],"Template reverted.":["Mallen \u00e5terst\u00e4lld."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel. Ladda om."],"This template is not revertable.":["Denna mall kan inte \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while deleting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle tas bort."],"An error occurred while creating the site export.":["Ett fel uppstod n\u00e4r exporten av webbplatsen skulle skapas."],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Anpassa hur du interagerar med block i blockbiblioteket och redigeringsytan."],"Block interactions":["Blockinteraktioner"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Anpassa alternativ relaterade till blockredigerarens gr\u00e4nssnitt och redigeringsfl\u00f6de."],"Area":["Omr\u00e5de"],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"Template Parts":["Malldelar"],"Displays latest posts written by a single author.":["Visar senaste inl\u00e4gg skrivna av en enskild f\u00f6rfattare."],"No Title":["Ingen rubrik"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Delete template":["Ta bort mall"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Duotone"],"All templates":["Alla mallar"],"Templates":["Mallar"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Display block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Visar synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block nederst i redigeraren."],"More":["Mer"],"Captions":["Bildtexter"],"%s (selected)":["%s (markerat)"],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Appearance":["Utseende"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Preferences":["Alternativ"],"Open the block list view.":["\u00d6ppna vyn med blocklista."],"Color palettes":["F\u00e4rgpaletter"],"Design":["Design"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Typography":["Typografi"],"Template Part":["Malldel","Malldelar"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["L\u00f6senordsskyddat"],"Buttons":["Knappar"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Editor footer":["Sidfot i redigeraren"],"Slug":["Slug"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Details":["Uppgifter"],"Move to Trash":["L\u00e4gg i papperskorgen"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Block (selected)":["Block (valt)"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Create":["Skapa"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Close Settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Discussion":["Diskussion"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"noun\u0004View":["Visa"],"Options":["Alternativ"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Headings":["Rubriker"],"Only visible to site admins and editors.":["Endast synlig f\u00f6r webbplatsadministrat\u00f6rer och redigerare."],"Visible to everyone.":["Synlig f\u00f6r alla."],"Use a secure password":["Anv\u00e4nd ett s\u00e4kert l\u00f6senord"],"Immediately":["Genast"],"Saving":["Sparar"],"%d Revision":["%d version","%d versioner"],"Standard":["Standard"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Blocks styles":["Blockstilar"],"Duplicate":["Duplicera"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Blocks":["Block"],"Pending":["V\u00e4ntar"],"%s item":["%s objekt","%s objekt"],"Learn more about CSS":["L\u00e4r dig mer om CSS"],"Additional CSS":["Extra CSS"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort \u201d%s\u201d?"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"List View":["Listvy"],"Back":["Tillbaka"],"Tools":["Verktyg"],"Reset template":["\u00c5terst\u00e4ll mall"],"Footer":["Sidfot"],"Block":["Block","%d block"],"Move up":["Flytta upp"],"Move down":["Flytta ner"],"Status":["Status"],"Videos":["Videoklipp"],"Audio":["Ljud"],"Clear":["Rensa"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Saved":["Sparat"],"Featured image":["Utvald bild"],"Template":["Mall"],"Navigation":["Navigation"],"Styles":["Stilar"],"Words":["Ord"],"Learn more":["L\u00e4s mer"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"No page found":["Ingen sida hittades"],"Custom":["Anpassad"],"Previous page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Next page":["N\u00e4sta sida"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Palette":["Palette"],"Text":["Text"],"Page title":["Sidrubrik"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"All":["Alla"],"Default":["Standard"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Blog title":["Bloggrubrik"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"(no title)":["(ingen rubrik)"],"Close":["St\u00e4ng"],"Pages":["Sidor"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Images":["Bilder"],"Search":["S\u00f6k"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Private":["Privat"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Password":["L\u00f6senord"],"Header":["Sidhuvud"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Name":["Namn"],"Advanced":["Avancerat"],"Save":["Spara"],"Delete":["Ta bort"],"Revisions":["Versioner"],"Publish":["Publicera"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Undo":["\u00c5ngra"],"View":["Visa"],"Edit":["Redigera"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Draft":["Utkast"],"Published":["Publicerat"],"Activate":["Aktivera"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}