{"translation-revision-date":"2023-09-22 09:07:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.8","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"December":["december"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["augusti"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["maj"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februari"],"January":["januari"],"Focal point top position":["Fokuspunkt, topp-position"],"Focal point left position":["Fokuspunkt, v\u00e4nster position"],"Scrollable section":["Rullningsbar sektion"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Initialt h\u00e4mtades %d resultat. Skriv f\u00f6r att filtrera alla tillg\u00e4ngliga resultat. Anv\u00e4nd upp- och nedpiltangenterna f\u00f6r att navigera.","Initialt h\u00e4mtades %d resultat. Skriv f\u00f6r att filtrera alla tillg\u00e4ngliga resultat. Anv\u00e4nd upp- och nedpiltangenterna f\u00f6r att navigera."],"Defaults":["Standard"],"Extra Extra Large":["Extra extra stor"],"Show details":["Visa detaljer"],"Decrement":["Minskning"],"Increment":["\u00d6kning"],"All options reset":["Alla alternativ \u00e5terst\u00e4llda"],"All options are currently hidden":["Alla alternativ \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande dolda"],"%s is now visible":["%s \u00e4r nu synligt"],"%s hidden and reset to default":["%s dolt och \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"%s reset to default":["%s \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Inaktivera"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valt"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valt. Det finns %2$d h\u00e4ndelse","%1$s. Valt. Det finns %2$d h\u00e4ndelser"],"View next month":["Visa n\u00e4sta m\u00e5nad"],"View previous month":["Visa f\u00f6reg\u00e5ende m\u00e5nad"],"Border color and style picker":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil"],"Bottom border":["Nedre ram"],"Right border":["H\u00f6ger ram"],"Left border":["V\u00e4nster ram"],"Top border":["\u00d6vre ram"],"Reset to default":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Close border color":["V\u00e4lj ramf\u00e4rg"],"Border color picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg."],"Border color and style picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare. Den f\u00f6r n\u00e4rvarande valda f\u00e4rgen kallas \u201d%1$s\u201d och har ett v\u00e4rde p\u00e5 \u201d%2$s\u201d."],"Link sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Reset all":["\u00c5terst\u00e4ll allt"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-alternativ"],"Show %s":["Visa \u201d%s\u201d"],"Hide and reset %s":["D\u00f6lj och \u00e5terst\u00e4ll \u201d%s\u201d"],"Reset %s":["\u00c5terst\u00e4ll \u201d%s\u201d"],"Search %s":["S\u00f6k \u201d%s\u201d"],"Set custom size":["Ange anpassad storlek"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Currently selected font size: %s":["Vald textstorlek f\u00f6r n\u00e4rvarande: %s"],"Highlights":["Markeringar"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellan"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Currently selected: %s":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande: %s"],"No selection":["Ingen markering"],"Reset colors":["\u00c5terst\u00e4ll f\u00e4rger"],"Reset gradient":["\u00c5terst\u00e4ll gradient"],"Remove all colors":["Ta bort alla f\u00e4rger"],"Remove all gradients":["Ta bort alla gradienter"],"Color options":["F\u00e4rgalternativ"],"Gradient options":["Gradientalternativ"],"Add color":["L\u00e4gg till f\u00e4rg"],"Add gradient":["L\u00e4gg till gradient"],"Gradient name":["Gradientnamn"],"Color %s":["F\u00e4rg %s"],"Color format":["F\u00e4rgformat"],"Hex color":["Hex-f\u00e4rg"],"Invalid item":["Ogiltigt objekt"],"Shadows":["Skuggor"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone-kod: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelse","%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelser"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tum (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f6jd f\u00f6r typsnittet (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 tecknet noll (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Visningsomr\u00e5dets st\u00f6rsta m\u00e5tt (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Visningsomr\u00e5dets minsta m\u00e5tt (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Border width":["Rambredd"],"Dotted":["Prickad"],"Dashed":["Streckad"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Close search":["St\u00e4ng s\u00f6k"],"Search in %s":["S\u00f6k i %s"],"Select unit":["V\u00e4lj enhet"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Linj\u00e4r"],"Media preview":["F\u00f6rhandsvisning av media"],"Coordinated Universal Time":["Koordinerad universell tid"],"Remove color":["Ta bort f\u00e4rg"],"Color name":["F\u00e4rgnamn"],"Reset search":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00f6k"],"Box Control":["Panelhantering"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll \u00f6ver matrisjustering"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Solid":["Solid"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Page %1$d of %2$d":["Sida %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Guidningsreglage"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Remove Control Point":["Ta bort gradientsteg"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort gradientsteget."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradientsteg i l\u00e4ge %1$s&nbsp;%% med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Extra Large":["Extra stor"],"Small":["Liten"],"Angle":["Vinkel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separera med kommatecken eller Enter-tangenten."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separera med kommatecken, mellanslag eller Enter-tangenten."],"Copied!":["Kopierat!"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Number of items":["Antal objekt"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["\u00d6 \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 \u00d6"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Ta bort objektet"],"Item removed.":["Objekt borttaget."],"Item added.":["Objekt tillagt."],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Minutes":["Minuter"],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"Custom color picker.":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare."],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Datum"],"Hours":["\u00d6ppettider"],"Item selected.":["Objekt valt."],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"Back":["Tillbaka"],"Tools":["Verktyg"],"Style":["Stil"],"Large":["Stor"],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"Clear":["Rensa"],"Mixed":["Blandat"],"Custom":["Anpassad"],"Next":["N\u00e4sta"],"PM":["e m"],"AM":["f m"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Type":["Typ"],"Bottom":["Botten"],"Top":["Toppen"],"Copy":["Kopiera"],"Font size":["Textstorlek"],"Calendar":["Kalender"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"All":["Alla"],"Default":["Standard"],"Close":["St\u00e4ng"],"Search":["S\u00f6k"],"OK":["OK"],"Size":["Storlek"],"Medium":["Medium"],"Right":["H\u00f6ger"],"Center":["Centrerat"],"Left":["V\u00e4nster"],"Cancel":["Avbryt"],"Done":["Klart"],"Categories":["Kategorier"],"Author":["F\u00f6rfattare"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}