{"translation-revision-date":"2023-09-15 22:27:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Product Count":["Antal produkter"],"Cart Icon":["Varukorgsikon"],"Icon":["Ikon"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att \u00f6ppna minivarukorgsl\u00e5dan n\u00e4r en kund l\u00e4gger till en produkt i sin varukorg."],"Open drawer when adding":["\u00d6ppna l\u00e5dan vid till\u00e4gg"],"Behavior":["Beteende"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Redigera mall f\u00f6r minivarukorgsl\u00e5da"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["N\u00e4r den \u00e4r \u00f6ppen ger minivarukorgsl\u00e5dan kunder snabb\u00e5tkomst till visningen av deras valda produkter och kassan."],"Cart Drawer":["Varukorgsl\u00e5da"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Aktivera reglaget f\u00f6r att visa det totala priset f\u00f6r produkter i varukorgen. Om inga produkter har lagts till kommer priset inte att visas."],"Display total price":["Visa totalt pris"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["V\u00e4lj hur minivarukorgen ska bete sig p\u00e5 varukorgs- och kassasidorna. Detta kan p\u00e5verka layouten p\u00e5 sidhuvudet."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Minivarukorg p\u00e5 varukorgs- och kassasidor"],"Hide":["D\u00f6lj"],"Display":["Visning"],"Price":["Pris"],"Remove":["Ta bort"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}