{"translation-revision-date":"2023-09-15 22:27:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["F\u00f6rb\u00e4ttra din butik genom att installera dessa kostnadsfria f\u00f6retagsfunktioner. Inget \u00e5tagande kr\u00e4vs \u2013 du kan ta bort dem n\u00e4r du vill."],"Get a boost with our free features":["F\u00e5 en boost med v\u00e5ra gratisfunktioner"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["Hoppsan. Vi st\u00f6tte p\u00e5 ett problem vid installationen av %s. {{link}}F\u00f6rs\u00f6k igen{{\/link}}."],"Shipping issues":["Fraktproblem"],"Payment issues":["Betalningsproblem"],"Tax and duty obligations":["Skatte- och tullskyldigheter"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Att konfigurera din butik i fel land kan leda till f\u00f6ljande problem: "],"It looks like you're located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["Det verkar som att du befinner dig i <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill skapa en butik i <selectedCountry><\/selectedCountry>?"],"Where is your store located?":["Var finns din butik?"],"Select an industry":["V\u00e4lj en bransch"],"Don't worry \u2014 you can always change it later!":["Oroa dig inte \u2013 du kan alltid \u00e4ndra det senare."],"Ex. My awesome store":["T.ex. Min fantastiska butik"],"Give your store a name":["Ge din butik ett namn"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Vi anv\u00e4nder den h\u00e4r informationen f\u00f6r att hj\u00e4lpa dig att konfigurera betalningar, frakt och moms, samt f\u00f6r att rekommendera det b\u00e4sta temat f\u00f6r din butik."],"Tell us a bit about your store":["Ber\u00e4tta lite om din butik"],"Our favorite color is purple ":["V\u00e5r favoritf\u00e4rg \u00e4r lila "],"Opening the doors":["\u00d6ppnar d\u00f6rrarna"],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["Visste du att Woo grundades av tv\u00e5 sydafrikaner och en norrman? H\u00e4r \u00e4r tre alternativa s\u00e4tt att s\u00e4ga \"butik\" i dessa l\u00e4nder \u2013 Winkel, ivenkile och butikk."],"Woo! Let's get your features ready":["Woo. L\u00e5t oss f\u00f6rbereda dina funktioner"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["Visste du att Woo driver n\u00e4stan 4 miljoner butiker v\u00e4rlden \u00f6ver? Du \u00e4r i gott s\u00e4llskap."],"Extending your store's capabilities":["Ut\u00f6ka m\u00f6jligheterna med din butik"],"Which industry is your client's business in?":["Inom vilken bransch verkar din klients f\u00f6retag?"],"Which industry is your business in?":["I vilken bransch verkar ditt f\u00f6retag?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Vilken typ av produkter eller tj\u00e4nster planerar du att s\u00e4lja?"],"Home, furniture and garden":["Hem, m\u00f6bler och tr\u00e4dg\u00e5rd"],"Clothing and accessories":["Kl\u00e4der och accessoarer"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["Woo-teamet best\u00e5r av \u00f6ver 350 beg\u00e5vade individer, f\u00f6rdelade p\u00e5 \u00f6ver 30 l\u00e4nder."],"#FunWooFact: ":["#FunWooFact: "],"Turning on the lights":["Sl\u00e5 p\u00e5 belysningen"],"Go to my store":["G\u00e5 till min butik"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Vi anv\u00e4nder den h\u00e4r informationen f\u00f6r att hj\u00e4lpa dig att konfigurera betalningar, frakt och moms."],"Where is your business located?":["Var finns ditt f\u00f6retag?"],"Select country\/region":["V\u00e4lj land\/region"],"Which platform(s) are you currently using?":["Vilka plattformar s\u00e4ljer du p\u00e5 f\u00f6r n\u00e4rvarande?"],"Are you selling online?":["S\u00e4ljer du online?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["L\u00e5t oss veta var du \u00e4r p\u00e5 din handelsresa, s\u00e5 att vi kan skr\u00e4ddarsy din Woo-upplevelse \u00e5t dig."],"Which one of these best describes you?":["Vilka av dessa beskriver dig b\u00e4st?"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience and get more relevant content (WooCommerce will never rent or sell your data, and you can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking.{{\/link}})":["Jag samtycker till att dela min data f\u00f6r att skr\u00e4ddarsy min butiksupplevelse och f\u00e5 mer relevant inneh\u00e5ll. (WooCommerce hyr aldrig ut eller s\u00e4ljer dina data och du kan tacka nej n\u00e4r som helst i WooCommerce-inst\u00e4llningarna. {{link}}L\u00e4s mer om anv\u00e4ndningssp\u00e5rning{{\/link}})"],"Set up my store":["Konfigurera min butik"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["Vi \u00e4r glada att ha dig h\u00e4r. Vi kommer att v\u00e4gleda dig genom konfigurationsprocessen \u2013 b\u00f6rja med att svara p\u00e5 n\u00e5gra fr\u00e5gor, s\u00e5 att vi kan skr\u00e4ddarsy din upplevelse."],"Welcome to Woo!":["V\u00e4lkommen till Woo!"],"Skip guided setup":["Hoppa \u00f6ver guidad konfiguration"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook Marketplace":["Facebook Marketplace"],"Ecwid":["Ecwid"],"Ebay":["Ebay"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"I'm selling both online and offline":["Jag s\u00e4ljer b\u00e5de online och offline"],"No, I'm selling offline":["Nej, jag s\u00e4ljer offline"],"Yes, I'm selling online":["Ja, jag s\u00e4ljer online"],"I'm already selling":["Jag s\u00e4ljer redan"],"I'm just starting my business":["Jag har precis startat mitt f\u00f6retag"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Anv\u00e4nda piltangenterna f\u00f6r att navigera upp och ner"],"Select platforms":["V\u00e4lj plattformar"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Genom att installera %s-till\u00e4gget gratis samtycker du till v\u00e5ra {{link}}anv\u00e4ndarvillkor{{\/link}}.","Genom att installera %s-till\u00e4ggen gratis samtycker du till v\u00e5ra {{link}}anv\u00e4ndarvillkor{{\/link}}."],"Select an option":["V\u00e4lj ett alternativ"],"Education and learning":["Utbildning och l\u00e4rande"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"Amazon":["Amazon"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"I'm setting up a store for a client":["Jag st\u00e4ller in en butik f\u00f6r en klient"],"Wix":["Wix"],"Shopify":["Shopify"],"Food and drink":["Mat och dryck"],"Electronics and computers":["Elektronik och datorer"],"Health and beauty":["H\u00e4lsa och sk\u00f6nhet"],"Square":["Square"],"Installed":["Installerat"],"Other":["\u00d6vrigt"],"Learn More":["L\u00e4r dig mer"],"Skip this step":["Hoppa \u00f6ver detta steg"],"Continue":["Forts\u00e4tt"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js"}}