{"translation-revision-date":"2023-09-15 22:27:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Generating variations\u2026":["Genererar varianter \u2026"],"Already used in Variations":["Anv\u00e4nds redan i varianter"],"Delete %(attributeName)s":["Ta bort %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Anv\u00e4nds redan i attribut"],"Failed to create new attribute.":["Nytt attribut kunde inte skapas."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Anpassat attribut. Kunder kan inte filtrera eller s\u00f6ka efter det f\u00f6r att hitta denna produkt"],"Not visible":["Inte synlig"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Markera f\u00f6r att till\u00e5ta kunder att s\u00f6ka och filtrera efter det h\u00e4r alternativet i din butik."],"Use as filter":["Anv\u00e4nd som filter"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Markera f\u00f6r att f\u00f6rv\u00e4lja f\u00f6rstahandsvalet n\u00e4r kunder g\u00e5r in p\u00e5 produktsidan."],"Set default value":["St\u00e4ll in standardv\u00e4rde"],"Attribute term already exists.":["Attributtermen finns redan."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Om du forts\u00e4tter kommer vissa varianter av denna produkt att tas bort och kunderna kommer inte l\u00e4ngre kunna k\u00f6pa dem."],"Remove variation option":["Ta bort alternativ f\u00f6r variationer"],"Select from existing <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> or create options for buyers to choose on the product page. You can change the order later.":["V\u00e4lj mellan befintliga <globalAttributeLink>globala attribut<\/globalAttributeLink> eller skapa alternativ f\u00f6r kunder att v\u00e4lja p\u00e5 produktsidan. Du kan \u00e4ndra ordningen senare."]," and ":[" och "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Kunder kan inte s\u00f6ka eller filtrera efter <attributeNames \/> f\u00f6r att hitta variationerna. \u00d6verv\u00e4g att l\u00e4gga till dem igen som <globalAttributeLink>globala attribut<\/globalAttributeLink> f\u00f6r att g\u00f6ra dem l\u00e4ttare att uppt\u00e4cka."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["Fr\u00e5n och med nu hanterar du priss\u00e4ttning, frakt och lager f\u00f6r varje variant individuellt \u2013 precis som f\u00f6r alla andra produkter i din butik."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Denna produkt har nu varianter"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Copy all content":["Kopiera allt inneh\u00e5ll"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll har kopierats."],"Show\/hide block inspector":["Visa\/d\u00f6lj blockgranskare"],"Document overview":["Dokument\u00f6versikt"],"Add variation options":["L\u00e4gg till variationsalternativ"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Tack f\u00f6r din feedback \u2013 den kommer att komma till anv\u00e4ndning."],"What do you think of the new product form?":["Vad tyckte du om det nya produktformul\u00e4ret?"],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Product added.":["Produkten tillagd."],"Failed to save product.":["Det gick inte att spara produkten."],"Your email address <optional\/>":["Din e-postadress <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Ytterligare tankar <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Vad fick dig att inaktivera det nya produktformul\u00e4ret?"],"Product form is easy to use":["Produktformul\u00e4ret \u00e4r enkelt att anv\u00e4nda"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Hur \u00e4r din upplevelse av det nya produktformul\u00e4ret? <span><shareButton>Dela din feedback<\/shareButton> eller <turnOffButton>inaktivera funktionen<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Ange h\u00f6gst 500 tecken."],"Please enter a valid email address.":["Ange en giltig e-postadress."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["Om du vill delta i vidare diskussion och framtida anv\u00e4ndarunders\u00f6kningar."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["DIN E-POSTADRESS <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(VALFRITT)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["YTTERLIGARE TANKAR <optional \/>"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd den v\u00e4nstra och h\u00f6gra piltangenten f\u00f6r att \u00e4ndra storlek p\u00e5 inneh\u00e5llsytan."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Weight must be greater than zero.":["Vikt m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Height must be greater than zero.":["H\u00f6jd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Length must be greater than zero.":["L\u00e4ngd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Width must be greater than zero.":["Bredd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Sale price must be lower than the list price.":["Reapriset m\u00e5ste vara l\u00e4gre \u00e4n listpriset."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Reapriset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n eller lika med noll."],"List price must be greater than the sale price.":["Listpriset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n reapriset."],"List price must be greater than or equals to zero.":["Listpriset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n eller lika med noll."],"This field must be a positive number.":["Detta f\u00e4lt m\u00e5ste vara ett positivt tal."],"Add description":["L\u00e4gg till beskrivning"],"Edit description":["Redigera beskrivning"],"Align text justify":["Justerad text"],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4lld text"],"Align text center":["Centrerad text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4lld text"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produkt sparad som utkast."],"Failed to preview product.":["Det gick inte att f\u00f6rhandsgranska produkten."],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Name <required \/>":["Namn <required \/>"],"Preview: <link \/>":["F\u00f6rhandsgranskning: <link \/>"],"Available quantity":["Tillg\u00e4nglig kvantitet"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Hantera fraktklasser och -avgifter i <Link>Globala inst\u00e4llningar<\/Link>."],"Height <Side \/>":["H\u00f6jd <Side \/>"],"Length <Side \/>":["L\u00e4ngd <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Bredd <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Slutdatum och -tid f\u00f6r rea (valfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Startdatum och -tid f\u00f6r rea (valfritt)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(ARTIKELNUMMER)"],"Sku <description \/>":["Artikelnummer <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Kom ih\u00e5g att aktivera notiser i <link>butiksinst\u00e4llningarna.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Skicka e-post n\u00e4r lagersaldot n\u00e5r"],"Product Editor top bar.":["Produktredigerarens \u00f6vre f\u00e4lt."],"Footer":["Sidfot"],"Block Library":["Blockbibliotek"],"Drawer":["L\u00e5da"],"Thanks for trying out the new product form!":["Tack f\u00f6r att du provar det nya produktformul\u00e4ret!"],"Other (describe below)":["Annat (beskriv nedan)"],"It's slow, buggy, or broken":["Det \u00e4r l\u00e5ngsamt, buggigt eller trasigt"],"It's difficult to use":["Det \u00e4r sv\u00e5rt att anv\u00e4nda"],"Missing plugins":["Saknade till\u00e4gg"],"Missing features":["Saknade funktioner"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Skapa en unik l\u00e4nk f\u00f6r den h\u00e4r produkten. Anv\u00e4nd enkla, beskrivande ord och siffror. Vi ers\u00e4tter mellanslag med bindestreck (-)."],"Updating product variation":["Uppdaterar produktvariant"],"Not visible to customers":["Inte synligt f\u00f6r kunder"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Sammanfatta denna produkt i 1-2 korta meningar. Vi visar sammanfattningen h\u00f6gst upp p\u00e5 sidan."],"Failed to move product to Trash.":["Det gick inte att flytta produkten till papperskorgen."],"Product published.":["Produkt publicerad."],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringssk\u00e4rmen \u00e4r enkel att anv\u00e4nda"],"A shipping class with that slug already exists.":["Det finns redan en fraktklass med denna slug."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunde inte l\u00e4gga till fraktklassen. F\u00f6rs\u00f6k igen om n\u00e5gra sekunder."],"e.g. Fragile products":["t.ex. \u00f6mt\u00e5liga produkter"],"Summary":["Sammanfattning"],"Search or create category\u2026":["S\u00f6k efter eller skapa kategori \u2026"],"(required)":["(obligatoriskt)"],"Failed to create category.":["Det gick inte att skapa kategorin."],"(optional)":["(valfritt)"],"Parent category <optional\/>":["\u00d6verordnad kategori <optional\/>"],"Create category":["Skapa kategori"],"To":["Till"],"From":["Fr\u00e5n"],"Schedule sale":["Schemal\u00e4gg rea"],"Show or hide this attribute on the product page":["Visa eller d\u00f6lj det h\u00e4r attributet p\u00e5 produktsidan"],"Visible to customers":["Synligt f\u00f6r kunder"],"Values":["V\u00e4rden"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Du kan \u00e4ndra attributets namn i <link>Attribut<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Dina kunder kommer att se detta p\u00e5 produktsidan"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Du har attribut tillagda i listan, \u00e4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill avbryta?"],"+ Add another":["+ L\u00e4gg till en till"],"Add another attribute":["L\u00e4gg till ytterligare ett attribut"],"Search or create value":["S\u00f6k efter eller skapa v\u00e4rde"],"Search or create attribute":["S\u00f6k efter eller skapa attribut"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Som standard \u00e4r attribut filtrerbara och synliga p\u00e5 produktsidan. Du kan \u00e4ndra dessa inst\u00e4llningar separat f\u00f6r respektive attribut senare."],"Add attributes":["L\u00e4gg till attribut"],"Create \"%s\"":["Skapa \u201d%s\u201d"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["Slug \u00e4r den URL-v\u00e4nliga versionen av namnet. Den best\u00e5r vanligtvis av gemener och inneh\u00e5ller endast engelska bokst\u00e4ver, siffror och bindestreck."],"Failed to create attribute term.":["Attributtermen kunde inte skapas."],"The attribute term name is required.":["Attributtermens namn kr\u00e4vs."],"Create attribute":["Skapa attribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Reans slutdatum m\u00e5ste ligga efter dess startdatum."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Reans startdatum m\u00e5ste ligga f\u00f6re dess slutdatum."],"Please enter a valid date.":["Ange ett giltigt datum."],"New standard product":["Ny standardprodukt"],"Draft":["Utkast"],"Unsaved":["Ej sparat"],"New shipping class":["Ny fraktklass"],"The shipping class name is required.":["Fraktklassen m\u00e5ste ha ett namn."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hur du och andra butiksadministrat\u00f6rer kan anv\u00e4nda den h\u00e4r fraktklassen."],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantal m\u00e5ste vara ett positivt nummer."],"%d (store default)":["%d (butiksstandard)"],"Drop here to remove":["Sl\u00e4pp h\u00e4r f\u00f6r att ta bort"],"Remove attribute":["Ta bort attribut"],"+ %i more":["+ %i fler"],"Product link":["Produktl\u00e4nk"],"Failed to update product link.":["Misslyckades att uppdatera produktl\u00e4nk."],"Product link already existed, updated to ":["Produktl\u00e4nken fanns redan, uppdaterad till "],"Product link successfully updated.":["Produktl\u00e4nken har uppdaterats."],"Edit product link":["Redigera produktl\u00e4nk"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Ange ett produktnamn som \u00e4r kortare \u00e4n 120 tecken."],"This field is required.":["Detta f\u00e4lt \u00e4r obligatoriskt."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv den h\u00e4r produkten. Vad g\u00f6r den unik? Vilka \u00e4r dess viktigaste funktioner?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Inkludera den h\u00e4r produkten i en sektion med utvalda produkter p\u00e5 din webbplats med hj\u00e4lp av en widget eller kortkod. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Framh\u00e4v den h\u00e4r produkten"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["t.ex. 3,5 dl kaffekopp"],"Publish":["Publicera"],"Saved":["Sparat"],"Switch to draft":["Byt till utkast"],"Save draft":["Spara utkast"],"Successfully moved product to Trash.":["Produkten flyttades till papperskorgen."],"Failed to update product.":["Det gick inte att uppdatera produkten."],"Product successfully updated.":["Produkten uppdaterades."],"Failed to create product.":["Det gick inte att skapa produkten."],"Failed to publish product.":["Det gick inte att publicera produkten."],"Product successfully created.":["Produkten skapades."],"View in store":["Visa i butik"],"Options":["Alternativ"],"Got it":["Klart"],"Send":["Skicka"],"Back":["Tillbaka"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Undo":["\u00c5ngra"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Done":["Klart"],"On backorder":["Restnoterad"],"Yes please!":["Ja, tack!"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ogiltigt eller dubblett av artikelnummer."],"Password":["L\u00f6senord"],"Attribute":["Attribut"],"New product":["Ny produkt"],"Add new product":["L\u00e4gg till ny produkt"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Add new shipping class":["L\u00e4gg till fraktklass"],"Hide this message":["D\u00f6lj detta meddelande"],"Tools":["Verktyg"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Header":["Sidhuvud"],"Add new":["L\u00e4gg till ny"],"Save":["Spara"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Close":["St\u00e4ng"],"Shipping class":["Fraktklass"],"No shipping class":["Ingen fraktklass"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Weight":["Vikt"],"Add":["L\u00e4gg till"],"No thanks":["Nej tack"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Categories":["Kategorier"],"Price":["Pris"],"Product updated.":["Produkt uppdaterad."],"Add attribute":["L\u00e4gg till attribut"],"Delete":["Ta bort"],"Edit":["Redigera"],"Update":["Uppdatera"],"Slug":["Slug"],"Edit attribute":["Redigera attribut"],"Name":["Namn"],"Remove this attribute?":["Ta bort detta attribut?"],"Description":["Beskrivning"],"Out of stock":["Slut i lager"],"In stock":["I lager"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}